高普對上6次盃賽決賽結果 LLLLLL

L for Liverpool

熱要冠軍了

根本就唔應該帶到入final

識買了

按埋層樓買熱

決賽送杯俾對家

今場都會係L
L for Liverpool

loserpool

55波 勇者勝

利記第二年入決賽 真係造畀利記贏？

雙亞軍

LLLLLLW